［攻略］九巴app抽iphone - 路線整合

集天地之靈氣，連登巴絲之努力

搵到有5分嘅路線 :

278x
73x
269d
48x
49x
49x
46x
278x
47x

仲有冇補充

好多都經城隧

1分既就好似有好多，篤到手都軟

利申：成日唔記得邊d站篤左邊d未篤

佢話記低資料下次唔駛填，但我次次都要填

你手機應該set左d privacy既野？

次次打 打餐懵咩

Lm

拿到一張電子抽奬卷
但點抽？

冇野啦
自動抽

為部iphone搞咁多野..

你地慢慢玩啦

支持